## Voyager

# Hola mundo
Voyager es una application para viajar en su Linux.
Funciona en, Ubuntu xorg con gnome, pero puede funcionar también en otros environmentos.

Abrir el scripto voyager y configurar los optiones variables.
Poner el script en .xsessionrc
source .xsessionrc 

# ようこそ

パソコンで旅するスクリプトです。
パソコンで多言語使うのbashスクリプトです。
Linuxのウブンツとxorgで使う事できる。
他のLinuxは使う事出来る可能性があります。

使うかた：
~/.xsessionrcで
source path_git_voyager/voyager


 # مرحبة
 ويجر البرنمهأ لل سيحة
